班狗自己算唔算證明咗限聚令係多餘？

班狗幾多人幾密集，都唔會收告票，但留意返，同時，佢地中招數字仲係好低，一個得 10幾個，計比例 1/3000 咁大把。

一個月得 10幾個

我地同佢地都唔同物種邊有得比較呢

人地皇軍黎架
你係賤民 返工啦屌你
唔同階級架

返工同搭車免疫
根據政府邏輯

皇軍免疫架

佢地本身都多餘

限聚令係用黎政治打壓

呢個病毒對狗嘅傳染力係好低

[求推] 衞生署 強制檢測名單 又双叒叕有錯？